知唔知痾屎既第一步要做乜？

Fist of 痾, please accept my apologize for my abruptless

我覺得我做得好過你

OK 喎

Hey good evening doctor